有冇人見過餐廳部體溫機會話人發燒

個個都話佢求其gen個36.x的數字出黎
有冇人真係見過/試過37up

試過返學部機話我發燒

見到靚女會發燒

試過38.1度
照比我入

岩岩入餐廳 37.4 狂響😂

比張相佢睇都係36.4度

部機會點
長響？

試過擺支煙係部機前面，98度，證明係work

有冇人試過發燒走去試下啲機唔準？

見過人拎杯熱水去度
跟住響警報，響左好耐仲勁大聲，全部人望過耐

根本唔準，有次冇啦啦話37.幾度係咁響，即時再測多次就變番36.幾

大快活

有，見過個男仔量咗幾次都體溫超標，佢條女仲話：照入去喇
成間舖嘅人聽到晒望住佢哋，個男仔先無入到去

有次好曬同埋係街行哂勁耐,37.9度

琴日先見到有人用手掃個D探熱機紅左
不過冇人理

原來部機係work

試過
一係長期36.4
一係長期紅色嘟嘟聲
後尾個老細直情熄左佢

我試過 用手掌過熱 探頭無事

战過飲完野將冰放手之後探
會測到Lo
又試過搓手搓到熱
38.x 咇到好撚嘈

有次發燒好奇試左 度完得36.x度
明明屋企度係38.x😂

長響
個店員望一望無理我
之後我入左去

最大問題係用手嘟 有咩用 有無人解說到

試過37.2
照入

我試過有間我用額頭量，睇門口嗰個同我講用手就得，用額頭唔衛生

係咪擺埋個額頭去度？

手同頭都試過

已經唔係抗疫 為做而做

試過巴士站同間黃店有10分鐘距離，我地一入去2個都37.x，全間鋪d客都望住我地，好尷尬

試過測到我32度，之後個staff同經理話你個野壞左呀

其實就算部機出34度都係俾你入

咁高都入得 噉買部機返嚟把撚

試過唔探都比我入

不如問有冇餐廳真係會唔比人入

最痴線係醫院，陪人發燒去睇急症，門口體温檢查話佢發燒。大佬，就係發燒先嚟睇醫生啦！

海康威視啲thermal cam咪又係一撚樣無見過佢話人發燒
「求其gen體溫」真係唔知邊度聽返嚟

每次量額頭都36.4-6

之前facebook睇過條片
有條友係m記拎個銀包拍落去都係36.x
搵唔返條片

你離番開半吋量, 都差左成一度

曾經見過商場入口果部有廢老過唔到
之後發爛渣打人

見過38度 部機響都唔響下

門口阿姐極速do完睇都無睇個結果

最撚戇鳩嘅係度完37.5以上部機響撚過響喉撚但係啲員工會叫個客企埋一邊陣間再度多次﹐
即係量到係發燒嘅就會覺得係部機有問題又盛﹐
咁其實量嚟做乜柒？

明知做戲

中午放lunch去食飯熱到仆街 跟著唔過企左係門口幾分鐘要降溫

見過餐廳啊叔用手做槍手勢扮探熱

菲律賓差佬

根本做下樣姐
唔通一見你發燒就叫衞生署黎捉你去驗咩

30度天氣喺條街行完梗係熱啦，等一陣量多次有咩問題？

量血壓護士都叫你坐陣先量啦

不過佢地識條撚咩，最好一量到發燒即刻入集中營，滿意未呀？

做樣者

等一陣再量唔係問題﹐我只係講緊好多時度完出嚟高過正常體溫後都唔會覺得條友發燒﹐而係儀器出錯。

試過一次話我溫度過低
個職員試左好耐
忍唔住想好似阿媽咁人伸摸我額頭
好在佢身邊個經理阻止佢

我放個銀包上去 36.1

試過, 入政府大樓CHECK到, 要企係到等3分鐘再度

我唔係好理解你點得出個結論，話佢地覺得儀器出錯
人地個protocol就係因應體温有可能隨環境而變化，所以要求客人停一停再度，同佢地覺得部機出錯冇直接關係架喎

前幾日去戲院，個職員度完我話35點幾度，噏出嚟佢都唔覺有問題

量比政府睇

話時話真係無見過
公司又係用呢啲濕鳩體溫機，日日都係36.3
老細問我係咪無量走去作

用手度個啲先on9
手溫度低嘅人 度完出Low, 之後又度返頭
究竟邊個諗用手度

我擺部電話去度都36.6

可能因為行完cool down咗

去澳牛喺門口度，部機冇岀過嘟一聲，係要個哥哥仔配音。每度一個人，條友就嘟一聲

量多一次= 唔信部機
就係信所以量多次，睇下係咪因為 天氣/郁動 而短暫體溫上升，定係真係發燒。真心覺得中學要開始教邏輯

返工個到要37.4以下
十次有3 4次都過唔撚到要企到降返37.4以下先入得

大笑咗

有 女人黎M本身體溫就偏高，大熱天時行到身水身汗話我38度唔比入
我D同事事入哂去淨返我一個on99

屌你開硬件台

有啲街市有
有日無聊試下捽下手心先去探
係咁以捽左幾下 點知出黎37.3度

在信和見過 會狂響警報

試過 我行到好熱 真係唔俾我入

排緊隊個老細用人手嘟，2秒嘟晒10個

攞舊磚頭去度都係36.x度

渣完部發熱電話打機, 會度到 over 係咁響..

我直頭未見過同一部機出第二個冧巴

其實合理 就算醫院check到異常之後都會等陣再check確保唔係機件造成嘅error

36.5顯示器

五大訴求呀

點解依家用手都度得 明明最準應該係額頭 好似好求其咁

32度少癲，不過銀包手機都嘟到

果日拎外賣 響行街行左好耐 之後入去37.4
響到全餐廳都望住我

我覺得好假..我見到有SHOW過34.X

on9 先信

最準應該係肛探
所以我每次都隊個屎忽埋去部機度
咁啱佢個頭係突出嚟嘅圓柱體 可以更深入探體溫

試過兩次 曬得耐好易38.幾

而家好似好多餐廳用海康威視部體溫機唔知係咪因爲夠平

就算你過38⋯多數餐廳都比你入去，否則班中佬，廢佬發懶渣仲麻煩，餐廳經理最怕就係搞到要call狗

我個仔上次度極都係37.8之後唔俾入
返到屋企即刻再度變返36度幾

有 我老婆隻手掌有時會熱啲 用手度會高37.6
本身根本就唔準

我有成日都Lo

試過食黃店，唔係用樓主講嗰隻，不過都check到高咗，個店員尷尷尬尬咁話唔好意思唔俾我入，算幾負責任

嗰次純粹行到好熱，入7仔企咗陣同飲啲嘢飲再去嗰間就得咗

有咩問題？

客人，用手度可以低溫啲

間唔中都會測到發燒
仲要係成班fd得我係咁

有見過之後嘟到啱溫度先俾入

有，條友隊個頭埋去係咁響，個職員出黎話叫佢講下度手掌，之後無響，照食

發燒要掉去隔離再等見醫生 有咩問題

我上次行到個人好熱一嘟37.x
自此我先知啲機原來唔係壞嘅

我琴日入餐廳，用手掌
37.6度 部機又紅燈又響勁大聲
成間餐廳啲人望住晒
搞到我勁撚尷尬

拎部電話拍落去都係36.x

試過手掌心36.x , 跟住用手掙 show 35.x

我試過34度 但我冇理到照行入去

試過度出嚟話我得33度

唔係覺得儀器錯
而係幾大探熱方法( 口溫,肛溫, 耳溫)量的係額心溫度比較準確
額溫槍量表面溫度好容易受影響,大熱天同條友跑完步都一定偏高左

咁幽默

琴日偷影某間餐廳既探熱器...

黑人問號

佢係指額頭探...

36.0~36.9入面gen個數出嚟

入街市 度手心 太高
叫我度手背

公司樓下鏡頭駁電腦果d
見到有個長方形圈住個人
因為拎外賣飯盒跟熱飲計佢發燒
凍飲無問題

發燒無撚出街啦，仆街
打999隔離啦

唔得就測多幾次試到得

你有太陽之手

笑左 部機十足十發現外星生物咁 咁熱都仲行得走得

試過一次入M記諗住atm㩒錢（唔係買嘢），之後度咗二次37.幾度，響到勁大聲
然後我就走咗

我friend試過
佢本身個人體溫偏高，度到37.x響超大聲，成間鋪同商場啲人望住曬，跟著去咗第二間食

左手39度 右手36.3

我有試過比佢話發燒

战你老母

容許我解釋一吓
小弟打開倉頡
打到卜口見到"試"就篤落去
點知唔小心篤錯格離個殘體字到
仲要ON9冇proofread 就咗post
我喺依到鄭重咁對於小弟用錯殘體字一事致以無比歉意
希望各位見諒

速成

一睇就知打錯啦

都話冇proofread

我試過度到發燒 但我好肯定自己無
我叫帶位姐姐你都自己度下有冇燒啦 點知佢又真係都超 就放咗我入去

其實有冇法例要餐廳拒絕發燒嘅人入去食飯？

呢d款好多都係耳/額兩用

俾佢度完都忍唔住笑左

見有另一個伙記笑佢

試過度到42度

有次中午買外賣，戴住口罩行五分鐘街再上一層樓梯... 熱到出汗

然後餐廳部機即係響

最後呀姐幫我係餐廳門口點餐，話我唔入得去

驚佢部機有鍢射多, 成日被佢射

有 佢係度手溫個d
我不嬲隻手好熱 度到37.x部機畢畢聲
我叫個店員度埋我額頭
佢係咁話唔洗唔洗 叫我入去食
我諗佢驚無生意多過驚我發燒

不嬲呢啲機都係嘥氣

我試過37.3

廢過扯咗嘅丁都係無發燒

我試過幾次過37度，甚至過38度

咁你係咪有病

好慘 正常人打開速成倉頡都應該知你打錯，仲係咁多負皮

要肛探先準

試過飲完酒去餐廳食野38.5
叫我去廁所洗個面後照比我入

有呀
佢會著紅燈係到閃閃下同嘈

試撚過食食下坐近門口位，有兩公入嚟探熱，條女就過撚左37.5，咁條女就話天氣熱行到熱，是撚但涼陣冷氣轉探隻手就入撚左屌佢老母即刻飯都未食完就同fd埋單（個陣好似係爆得好勁）

我次次都係36.4

有
之後話部機壞壞地
用普通探熱器再探就入得

梗係有
長期體溫偏高人士表示試過係深水埗諗住食嘢
結果俾間餐廳a話我體溫過高
測左兩次都係38.幾
結果唔俾我入
跟住夜少少落信和又係太高溫
差d入唔到
好彩第二次測正常返
p.s入銀行同去餐廳b我嘅體溫係正常

你係咪有病，睇下醫生好，正常30度天氣都好，我量額頭都係36點幾

飲野探幾次都38.x 最後走左去第2間
正常36.2

其實37度好正常，出現36已經算低

我諗可能係我係太陽下面行完就去量嘅關係
應該未至於病掛
嗰排勁熱+太陽好猛

飲多d水好d咁樣好易中暑

我都覺要
呢幾個月日日係屋企就習慣左唔飲水

試過用膠樽入熱水再放喺溫度計前面
跟住出咗too high而唔係數字

我攞手機銀包去試都有36點幾度

試過個人龍精虎猛但用手度37.8，佢部機同正常一樣響照入食埋

想問部機幾錢部
想整部返屋企

我一日基本飲過1公升

係屋企唔口渴都唔會飲
但返工係office會成日飲
扮工就飲水

試過 同個frd 捽慶隻手 先行出商場 試門口部機 都係36.x

亦試過 食外賣
拎個d 外賣透明膠兜 入面裝湯 就咁拎會熱到辣手個d 都係唔過37

反工成日飲水搞到成日去廁所

試過34
部機亂黎

想知兩部機對住互度會點

天氣熱
無開冷氣
著多咗衫

探個啲機經常性得34
但用額探同耳探機都係正常溫度
本身額探都要對正額頭中間 拉起前陰先準
度手個啲真係唔好玩啦 學埋鄰國度手啲戇鳩野

你去醫院量到37.5 都一樣叫你坐一坐量多次嫁
個溫度本身就唔算好高,坐一坐量多次確認先合理
唔識野不如講少句柒少陣啦好無?

好﹐對唔住咁多位巴絲

試過學校話我41度

試過玩部機 連續的幾次每次升0.2度 跟住bb我
根本就係假 求其出啲數字

我fd上次38.3

有 早一兩個月行到成身汗再探就會話發燒

今日食完譚仔勁辣 走嗰時隻手38.5

試下你部電話， 次次都得

我有次同個朋友去食飯，佢坐正嗰個位勁凍，然後佢全程都係吹住冷氣食飯
食完落到樓下佢再用手度溫度嘅時候部機顯示 “LOW”

試過37.1